有冇人今晚依然要返工？

到底要人返工或者唔比人早走既公司老闆做乜鳩

我5點返工問可唔可以早走，老細話返住先再睇情況然後佢走左

呢啲仆街仔 以為掉幾分錢出尼唔當員工係人

醫院返夜 無計啦

醫院就無辦法啦

Btw辛苦晒你地

大家要小心 精神與你們同在

條命自己架，理撚得佢

做補習社 老細唔比走人
聽日仲要叫我早兩個鐘出門口避塞車，有無人話我知可以點射波

我地3點幾4點已經問，結果老細話冇問題照正常時間收工喎
正常收工時間係11點半

其實你今晚點返工, 隨時冇巴士

話佢聽我比人拉撚左

仲洗問佢？自己直接走

返9點 果時未封哂
咪行落下一個站再坐垃圾黨鐵

隨時轉A 之後都唔洗走

轉你老母 放工訓陣又要讀書
好撚眼訓